拜登=美國溥儀

美國=滿洲國
刁大大=東條英機+昭和天皇
BLM=關東軍

係

賀錦鯉

=嵯峨浩

張伯倫

佢只係一個攝政皇

共和黨=中華民國
民主黨=八路軍
AOC/左膠=汪精衛

敗惠帝